<?xml version="1.0" ?><list><modeldata.DataEduWild><judul>Leluhur Papua Membiakkan Burung Kasuari Sejak Zaman Pleistosen</judul><deskripsi>    Nationalgeographic.co.id----Pegunungan Papua Nugini menyajikan studi kasus penting untuk mengklarifikasi dampak pemburu pada lanskap hutan selama rentang waktu yang diperpanjang.Manusia telah mencapai wilayah tersebut setidaknya 42.000 tahun yang lalu, dan penyebaran manusia awal termasuk cepat dalam eksplorasi lingkungan pegunungan.Catatan arkeologis menunjukkan bahwa aktivitas awal di pegunungan melibatkan pengumpulan Pandan kacang</deskripsi><fileImage>D:\WildShield\wildshield\src\logo\burung.jpg</fileImage></modeldata.DataEduWild><modeldata.DataEduWild><judul>Memahami Rahasia Gajah dan Satwa Liar Lainnya Lewat Kotorannya</judul><deskripsi>Nationalgeographic.co.id----Biasanya, bagi para peneliti konservasi untuk mengetahui informasi genetik satwa liar adalah dengan mengambil sampel. Pengambilan sampel dari satwa kerap mengganggu atau membahayakan keselamatan mereka.</deskripsi><fileImage>D:\WildShield\wildshield\src\logo\gajah.jpg</fileImage></modeldata.DataEduWild><modeldata.DataEduWild><judul>Melestarikan Satwa Liar Dapat Membantu Mengurangi Perubahan Iklim</judul><deskripsi>Nationalgeographic.co.id----Selama beberapa dekade, para ilmuwan dan pembuat kebijakan berfokus pada perubahan perilaku manusia untuk mengatasi perubahan iklim. Peraturan telah mengamanatkan pengurangan emisi karbon. Pengembangan energi terbarukan tampaknya juga telah mulai untuk perubahan gaya hidup masyarakat yang lebih berkelanjutan.</deskripsi><fileImage>D:\WildShield\wildshield\src\logo\harimau.jpg</fileImage></modeldata.DataEduWild><modeldata.DataEduWild><judul>Alasan yang Perlu Anda Ketahui agar Tidak Memelihara Satwa Liar</judul><deskripsi>Nationalgeographic.co.id - Tren memelihara satwa liar di kalangan masyarakat bermunculan belakangan ini. Mereka yang memelihara satwa liar kebanyakan adalah tokoh masyarakat seperti influencer dan pejabat publik. Padahal, kedekatan mereka, bisa berbahaya bagi manusia dan mereka sendiri, apalagi jika dikelola dengan cara yang kurang tepat.</deskripsi><fileImage>D:\WildShield\wildshield\src\logo\serigala.jpg</fileImage></modeldata.DataEduWild></list>